[{"start_date":"2023-03-29 13:00","end_date":"2023-12-20 13:00","text":"Control Z - FM 103.7","details":"https:\/\/controlz.fi.uncoma.edu.ar","rec_type":"week_1__3","event_length":"3600","color":"#a2a","textColor":"white","id":1,"type":"radio"},{"id":2,"type":"controlz","text":"Entrevista a Gast\u00f3n Vidart: Big data en salud.","start_date":"2021-06-02","end_date":"2021-06-02","color":"green","textColor":"white"},{"id":3,"type":"controlz","text":"Entrevista a Nahir Saddi: Big data en salud.","start_date":"2021-06-02","end_date":"2021-06-02","color":"green","textColor":"white"},{"id":4,"type":"controlz","text":"Entrevista a Guillermo Grosso: Manuel Sadosky y la historia de la computaci\u00f3n en Argentina.","start_date":"2021-07-01","end_date":"2021-07-01","color":"green","textColor":"white"},{"id":5,"type":"controlz","text":"Entrevista a Agust\u00edn Chiarotto: Inform\u00e1tica en la salud.","start_date":"2021-07-26","end_date":"2021-07-26","color":"green","textColor":"white"},{"id":6,"type":"controlz","text":"Entrevista a Ana Laura Kovac: Inform\u00e1tica en la salud.","start_date":"2021-07-26","end_date":"2021-07-26","color":"green","textColor":"white"},{"id":7,"type":"controlz","text":"Entrevista a Viviana Sanchez: Inform\u00e1tica en la salud.","start_date":"2021-07-26","end_date":"2021-07-26","color":"green","textColor":"white"},{"id":8,"type":"controlz","text":"Entrevista a Carina Farchia: Realidad aumentada en museos.","start_date":"2021-08-09","end_date":"2021-08-09","color":"green","textColor":"white"},{"id":9,"type":"controlz","text":"Entrevista a Daniel Perez: Evaluaci\u00f3n de la conectividad de las escuelas p\u00fablicas de Neuqu\u00e9n de forma colaborativa.","start_date":"2021-08-23","end_date":"2021-08-23","color":"green","textColor":"white"},{"id":10,"type":"controlz","text":"Entrevista a Ver\u00f3nica Allaria: Evaluaci\u00f3n de la conectividad de las escuelas p\u00fablicas de Neuqu\u00e9n de forma colaborativa.","start_date":"2021-08-23","end_date":"2021-08-23","color":"green","textColor":"white"},{"id":11,"type":"controlz","text":"Entrevista a Ana Corzo: Evaluaci\u00f3n de la conectividad de las escuelas p\u00fablicas de Neuqu\u00e9n de forma colaborativa.","start_date":"2021-08-23","end_date":"2021-08-23","color":"green","textColor":"white"},{"id":12,"type":"controlz","text":"Entrevista a Daniela Zacharias: Observatorio Electoral de la Universidad Nacional del Comahue.","start_date":"2021-09-06","end_date":"2021-09-06","color":"green","textColor":"white"},{"id":13,"type":"controlz","text":"Entrevista a Natali Canaviri: Internet seguro en ni\u00f1ez y adolescentes.","start_date":"2021-09-23","end_date":"2021-09-23","color":"green","textColor":"white"},{"id":14,"type":"controlz","text":"Entrevista a Mariel Grassetti: Apps en la escuela.","start_date":"2022-11-08","end_date":"2022-11-08","color":"green","textColor":"white"},{"id":15,"type":"controlz","text":"Entrevista a Victoria Iribarren: Apps en la escuela.","start_date":"2022-11-08","end_date":"2022-11-08","color":"green","textColor":"white"},{"id":16,"type":"controlz","text":"Entrevista a Laura Cancino: Apps en la escuela.","start_date":"2022-11-08","end_date":"2022-11-08","color":"green","textColor":"white"},{"id":17,"type":"controlz","text":"Entrevista a Guillermo Grosso: La \u00e9tica en la inform\u00e1tica.","start_date":"2022-04-05","end_date":"2022-04-05","color":"green","textColor":"white"},{"id":18,"type":"controlz","text":"Entrevista a Marcos J. G\u00f3mez: Art\u00edculo JADICC: \"La escuela y la brecha de g\u00e9nero\".","start_date":"2022-04-12","end_date":"2022-04-12","color":"green","textColor":"white"},{"id":19,"type":"controlz","text":"Entrevista a Cecilia Mart\u00ednez: Art\u00edculo JADICC: \"La escuela y la brecha de g\u00e9nero\".","start_date":"2022-04-12","end_date":"2022-04-12","color":"green","textColor":"white"},{"id":20,"type":"controlz","text":"Entrevista a Luciana Benotti: Art\u00edculo JADICC: \"La escuela y la brecha de g\u00e9nero\".","start_date":"2022-04-12","end_date":"2022-04-12","color":"green","textColor":"white"},{"id":21,"type":"controlz","text":"Entrevista a Mar\u00eda Emilia Echeveste: Art\u00edculo JADICC: \"La escuela y la brecha de g\u00e9nero\".","start_date":"2022-04-12","end_date":"2022-04-12","color":"green","textColor":"white"},{"id":22,"type":"controlz","text":"Entrevista a Juan de la Fuente: Festival Latinoamericano de Instalaci\u00f3n de Software Libre (FLISoL).","start_date":"2022-04-19","end_date":"2022-04-19","color":"green","textColor":"white"},{"id":23,"type":"controlz","text":"Entrevista a Jonathan S\u00e1nchez Giraldo (desde Colombia): Festival Latinoamericano de Instalaci\u00f3n de Software Libre (FLISoL).","start_date":"2022-04-19","end_date":"2022-04-19","color":"green","textColor":"white"},{"id":24,"type":"controlz","text":"Entrevista a Guillermo Guerrero: Congreso Talento: 11 Congreso Mundial para el Talento de la Ni\u00f1ez.","start_date":"2022-04-26","end_date":"2022-04-26","color":"green","textColor":"white"},{"id":25,"type":"controlz","text":"Entrevista a Ail\u00edn Baeza: Congreso Talento: 11 Congreso Mundial para el Talento de la Ni\u00f1ez.","start_date":"2022-04-26","end_date":"2022-04-26","color":"green","textColor":"white"},{"id":26,"type":"controlz","text":"Entrevista a Patricia Celsa Olea: Congreso Talento: 11 Congreso Mundial para el Talento de la Ni\u00f1ez.","start_date":"2022-04-26","end_date":"2022-04-26","color":"green","textColor":"white"},{"id":27,"type":"controlz","text":"Entrevista a Agust\u00edn Chiarotto: El trabajo inform\u00e1tico remoto o presencial: \u00bfcu\u00e1l te gustar\u00eda m\u00e1s?.","start_date":"2022-05-03","end_date":"2022-05-03","color":"green","textColor":"white"},{"id":28,"type":"controlz","text":"Entrevista a Silvina Roa: El trabajo infomr\u00e1tico remoto o presencial: \u00bfcu\u00e1l te gustar\u00eda m\u00e1s?.","start_date":"2022-05-03","end_date":"2022-05-03","color":"green","textColor":"white"},{"id":29,"type":"controlz","text":"Entrevista a Agustina Buccella: Los Proyectos de Investigaci\u00f3n en la FaI.","start_date":"2022-05-10","end_date":"2022-05-10","color":"green","textColor":"white"},{"id":30,"type":"controlz","text":"Entrevista a Ver\u00f3nica Arrueta: GDG\/Diversidad en la inform\u00e1tica.","start_date":"2022-05-17","end_date":"2022-05-17","color":"green","textColor":"white"},{"id":31,"type":"controlz","text":"Entrevista a Andrea Rojas: GDG\/Diversidad en la inform\u00e1tica.","start_date":"2022-05-17","end_date":"2022-05-17","color":"green","textColor":"white"},{"id":32,"type":"controlz","text":"Entrevista a Santiago Scatamburlo: Gukena, el centro de c\u00f3mputo de las elecciones UNCo.","start_date":"2022-05-24","end_date":"2022-05-24","color":"green","textColor":"white"},{"id":33,"type":"controlz","text":"Entrevista a Lucas Villarruel: Gukena, el centro de c\u00f3mputo de las elecciones UNCo.","start_date":"2022-05-24","end_date":"2022-05-24","color":"green","textColor":"white"},{"id":34,"type":"controlz","text":"Entrevista a Jorge Navarro: Diplomatura \"Hola Mundo\".","start_date":"2022-05-24","end_date":"2022-05-24","color":"green","textColor":"white"},{"id":35,"type":"controlz","text":"Entrevista a David Torchinsky: Diplomatura \"Hola Mundo\".","start_date":"2022-05-24","end_date":"2022-05-24","color":"green","textColor":"white"},{"id":36,"type":"controlz","text":"Entrevista a Adr\u00e9s Ponse de Le\u00f3n: Entrevista a los candidatos a rector\/a para la UNCo.","start_date":"2022-06-06","end_date":"2022-06-06","color":"green","textColor":"white"},{"id":37,"type":"controlz","text":"Entrevista a Beatriz Gentile: Entrevista a los candidatos a rector\/a para la UNCo.","start_date":"2022-06-06","end_date":"2022-06-06","color":"green","textColor":"white"},{"id":39,"type":"controlz","text":"Entrevista a Miriam Lechner: Software libre.","start_date":"2022-06-21","end_date":"2022-06-21","color":"green","textColor":"white"},{"id":40,"type":"controlz","text":"Entrevista a Virginia Barros: Las de Sistemas.","start_date":"2022-06-14","end_date":"2022-06-14","color":"green","textColor":"white"},{"id":41,"type":"controlz","text":"Entrevista a Emilse Kejner: Lenguaje inclusivo y la inform\u00e1tica.","start_date":"2022-07-05","end_date":"2022-07-05","color":"green","textColor":"white"},{"id":42,"type":"controlz","text":"Entrevista a Ezequiel \"Weze\" Schulz: ESports y gamming.","start_date":"2022-07-26","end_date":"2022-07-26","color":"green","textColor":"white"},{"id":43,"type":"controlz","text":"Entrevista a Bel\u00e9n \"Pinku\" Moine: ESports y gamming.","start_date":"2022-07-26","end_date":"2022-07-26","color":"green","textColor":"white"},{"id":44,"type":"controlz","text":"Entrevista a Marcia Pizarro: Apps realizadas por estudiantes de secundario.","start_date":"2022-08-02","end_date":"2022-08-02","color":"green","textColor":"white"},{"id":45,"type":"controlz","text":"Entrevista a Miriam Lechner: AppInventor en la educaci\u00f3n primaria y secunadria: \u00bfQu\u00e9 es?","start_date":"2022-08-09","end_date":"2022-08-09","color":"green","textColor":"white"},{"id":46,"type":"controlz","text":"Entrevista a Luciano Laurin: Apps realizadas por estudiantes de secundario. EPET 11 de Zapala.","start_date":"2022-08-23","end_date":"2022-08-23","color":"green","textColor":"white"},{"id":47,"type":"controlz","text":"Entrevista a Marcia Pizarro: Apps realizadas por estudiantes de secundario. EPET 11 de Zapala.","start_date":"2022-08-23","end_date":"2022-08-23","color":"green","textColor":"white"},{"id":48,"type":"controlz","text":"Entrevista a Pablo Forquera: Experiencia de los sistemas de votaci\u00f3n en las escuelas secundarias.","start_date":"2022-09-06","end_date":"2022-09-06","color":"green","textColor":"white"},{"id":49,"type":"controlz","text":"Entrevista a Myriam Melo: Taller de estudiantes de secundaria para ense\u00f1ar programaci\u00f3n a estudiantes de primaria.","start_date":"2022-09-13","end_date":"2022-09-13","color":"green","textColor":"white"},{"id":50,"type":"controlz","text":"Entrevista a Pablo Dom\u00ednguez: Accesibilidad en la FaI y en la inform\u00e1tica.","start_date":"2022-09-20","end_date":"2022-09-20","color":"green","textColor":"white"},{"id":51,"type":"controlz","text":"Entrevista a Edison Montiel: Accesibilidad en la FaI y en la inform\u00e1tica.","start_date":"2022-09-20","end_date":"2022-09-20","color":"green","textColor":"white"},{"id":52,"type":"controlz","text":"Entrevista a Carolina Guevara: Accesibilidad en la FaI y en la inform\u00e1tica.","start_date":"2022-09-20","end_date":"2022-09-20","color":"green","textColor":"white"},{"id":53,"type":"controlz","text":"Entrevista a Myriam Melo: Taller de estudiantes de secundaria para ense\u00f1ar programaci\u00f3n a estudiantes de primaria. Nos cuentan sus avances y nuevas experiencias.","start_date":"2022-09-27","end_date":"2022-09-27","color":"green","textColor":"white"},{"id":54,"type":"controlz","text":"Entrevista a CPEM 69: Escuchamos spots hechos por estudiantes del CPEM 69 acerca del ciberbullying, sexting, grooming, etc. para el EESISeg 19'.","start_date":"2022-10-04","end_date":"2022-10-04","color":"green","textColor":"white"},{"id":55,"type":"controlz","text":"Entrevista a Daniel Scheck: \u00c9tica y la inform\u00e1tica.","start_date":"2022-10-12","end_date":"2022-10-12","color":"green","textColor":"white"},{"id":56,"type":"controlz","text":"Entrevista a Luca Z\u00fa\u00f1iga: Cooperativa tecnol\u00f3gica ALT: Alternativa Laboral Trans.","start_date":"2022-10-19","end_date":"2022-10-19","color":"green","textColor":"white"},{"id":57,"type":"controlz","text":"Entrevista a Elena Ficher: Cooperativa tecnol\u00f3gica ALT: Alternativa Laboral Trans.","start_date":"2022-10-19","end_date":"2022-10-19","color":"green","textColor":"white"},{"id":58,"type":"controlz","text":"Entrevista a Alejandra Cechich: Proyecto de Investigaci\u00f3n: \"Modelado de variedad en sistemas de Big Data\".","start_date":"2022-10-26","end_date":"2022-10-26","color":"green","textColor":"white"},{"id":59,"type":"controlz","text":"Entrevista a Agustina Buccella: Proyecto de Investigaci\u00f3n: \"Modelado de variedad en sistemas de Big Data\".","start_date":"2022-10-26","end_date":"2022-10-26","color":"green","textColor":"white"},{"id":60,"type":"controlz","text":"Entrevista a Daniela Mibashan: FEMIT 2022, conferencia realizada por Las de Sistemas.","start_date":"2022-11-09","end_date":"2022-11-09","color":"green","textColor":"white"},{"id":61,"type":"controlz","text":"Entrevista a Carina Frachia: Workshop de Ense\u00f1anza en Entornos Digitales..","start_date":"2022-11-16","end_date":"2022-11-16","color":"green","textColor":"white"},{"id":62,"type":"controlz","text":"Entrevista a Amaia Lechner-Zurita: GNU\/Linux.","start_date":"2022-11-30","end_date":"2022-11-30","color":"green","textColor":"white"},{"id":63,"type":"controlz","text":"Entrevista a Carina Noda: GNU\/Linux.","start_date":"2022-11-30","end_date":"2022-11-30","color":"green","textColor":"white"},{"id":64,"type":"controlz","text":"Entrevista a Rafael Zurita: GNU\/Linux.","start_date":"2022-11-30","end_date":"2022-11-30","color":"green","textColor":"white"},{"id":65,"type":"controlz","text":"Entrevista a Miriam Lechner: GNU\/Linux.","start_date":"2022-11-30","end_date":"2022-11-30","color":"green","textColor":"white"},{"id":66,"type":"controlz","text":"Entrevista a Federico Amigone: Diplomatura universitaria \"Hola Mundo\".","start_date":"2023-04-05","end_date":"2023-04-05","color":"green","textColor":"white"},{"id":67,"type":"controlz","text":"Entrevista a Nadina Carod: Curso de Posgrado \"T\u00f3picos Avanzados en Programaci\u00f3n Concurrente\".","start_date":"2023-04-05","end_date":"2023-04-05","color":"green","textColor":"white"},{"id":68,"type":"controlz","text":"Entrevista a Claudio Vaucheret: Voto electr\u00f3nico, \u00bfqu\u00e9 es?","start_date":"2023-04-12","end_date":"2023-04-12","color":"green","textColor":"white"},{"id":69,"type":"controlz","text":"Entrevista a Rodrigo Piersigilli: FaI en Tecn\u00f3polis: Feria IT Joven","start_date":"2023-04-19","end_date":"2023-04-19","color":"green","textColor":"white"},{"id":70,"type":"controlz","text":"Entrevista a Santiago Barroso: FaI en Tecn\u00f3polis: Feria IT Joven","start_date":"2023-04-19","end_date":"2023-04-19","color":"green","textColor":"white"},{"id":71,"type":"controlz","text":"Entrevista a Luis Coralle: FaI en Tecn\u00f3polis: Feria IT Joven","start_date":"2023-04-19","end_date":"2023-04-19","color":"green","textColor":"white"},{"id":72,"type":"controlz","text":"Entrevista a Carina Frachia: Realidad aumentada y Realidad Virtual","start_date":"2023-04-26","end_date":"2023-04-26","color":"green","textColor":"white"},{"id":73,"type":"controlz","text":"Entrevista a Rafaela Mazal\u00fa: Web Accesible y Curso de Posgrado \"Web para Todos: Elementos de Accesibilidad\".","start_date":"2023-05-03","end_date":"2023-05-03","color":"green","textColor":"white"},{"id":74,"type":"controlz","text":"Entrevista a Agustina Buccella: Nominada para el primer Encuentro Nacional de Liderazgo y Comunicaci\u00f3n Innovadoras (Programa Futuras).","start_date":"2023-05-03","end_date":"2023-05-03","color":"green","textColor":"white"},{"id":75,"type":"controlz","text":"Entrevista a Javier Balladini: Proyecto de extensi\u00f3n \"Sistema de detecci\u00f3n temprana de gravedad y gesti\u00f3n de pacientes hospitalizados con COVID-19 y no COVID\".","start_date":"2023-05-10","end_date":"2023-05-10","color":"green","textColor":"white"},{"id":76,"type":"controlz","text":"Entrevista a Ver\u00f3nica Marino: Informe publicado en program.ar \"\u00bfPor qu\u00e9 estudiamos inform\u00e1tica? Indagaci\u00f3n sore trayectorias universitarias: instituciones, estudiantes, g\u00e9nero y trabajo\".","start_date":"2023-05-10","end_date":"2023-05-10","color":"green","textColor":"white"},{"id":77,"type":"controlz","text":"Entrevista a Mara Borchardt: \u00a1ProgramAR (https:\/\/program.ar) cumple 10 a\u00f1os!","start_date":"2023-05-17","end_date":"2023-05-17","color":"green","textColor":"white"},{"id":78,"type":"controlz","text":"Entrevista a Laura Cecchi: Prolog for Kids - Ense\u00f1ando a programar (con l\u00f3gica) en escuelas primarias.","start_date":"2023-05-17","end_date":"2023-05-17","color":"green","textColor":"white"},{"id":79,"type":"controlz","text":"Entrevista a Javier Castrillo: Nuestro GNU\/Linux: Huayra (https:\/\/huayra.educar.gob.ar\/).","start_date":"2023-05-24","end_date":"2023-05-24","color":"green","textColor":"white"},{"id":80,"type":"controlz","text":"Entrevista a Marcos Cort\u00e9s: Ciencias de la Computaci\u00f3n en la escuela.","start_date":"2023-05-31","end_date":"2023-05-31","color":"green","textColor":"white"},{"id":81,"type":"controlz","text":"Entrevista a Beatriz Busaniche: Repercusiones y debate del Voto Electr\u00f3nico.","start_date":"2023-05-31","end_date":"2023-05-31","color":"green","textColor":"white"},{"id":82,"type":"controlz","text":"Entrevista a Esteban Pagano: Obsolescencia programada y Cultura Maker.","start_date":"2023-06-07","end_date":"2023-06-07","color":"green","textColor":"white"},{"id":83,"type":"controlz","text":"Entrevista a D\u00e9bora Oyola: Taller de sufragio y escrutinio en la escuela secundaria.","start_date":"2023-06-14","end_date":"2023-06-14","color":"green","textColor":"white"},{"id":84,"type":"controlz","text":"Entrevista a Agustina Buccella: Nos cuenta qu\u00e9 sucedi\u00f3 en el Encuentro Nacional de Liderazgo y Comunicaci\u00f3n Innovadoras (Programa Futuras).","start_date":"2023-06-21","end_date":"2023-06-21","color":"green","textColor":"white"},{"id":85,"type":"controlz","text":"Entrevista a Denis Albornoz: El Centro de Estudiantes de la FaI (CEFAI).","start_date":"2023-06-28","end_date":"2023-06-28","color":"green","textColor":"white"},{"id":86,"type":"fai","text":"Receso","start_date":"2023-01-02","end_date":"2023-01-31","color":"blue","textColor":"white"},{"id":87,"type":"fai","text":"D\u00eda de las y los docentes universitarios","start_date":"2023-05-15","end_date":"2023-05-15","color":"blue","textColor":"white"},{"id":88,"type":"fai","text":"Wi\u00f1oy Xipantu","start_date":"2023-06-23","end_date":"2023-06-24","color":"blue","textColor":"white"},{"id":89,"type":"fai","text":"D\u00eda del estudiantado","start_date":"2023-09-21","end_date":"2023-09-21","color":"blue","textColor":"white"},{"id":90,"type":"fai","text":"Inicio de clases del Primer Cuatrimestre","start_date":"2023-03-13","end_date":"2023-03-13","color":"blue","textColor":"white"},{"id":91,"type":"fai","text":"Fecha tope de presentaci\u00f3n en Secretar\u00eda Acad\u00e9mica y publicaci\u00f3n en PEDCO de programas de asignaturas del Primer Cuatrimestre","start_date":"2023-04-14","end_date":"2023-04-14","color":"blue","textColor":"white"},{"id":92,"type":"fai","text":"Turnos de Ex\u00e1menes Extraordinarios Primer Cuatrimestre (a demanda)","start_date":"2023-04-01","end_date":"2023-06-09","color":"blue","textColor":"white"},{"id":93,"type":"fai","text":"Finalizaci\u00f3n del Primer Cuatrimestre *","start_date":"2023-06-30","end_date":"2023-06-30","color":"blue","textColor":"white"},{"id":94,"type":"fai","text":"Receso acad\u00e9mico (15 d\u00edas)","start_date":"2023-07-10","end_date":"2023-07-24","color":"blue","textColor":"white"},{"id":95,"type":"fai","text":"Inicio de clases del Segundo Cuatrimestre","start_date":"2023-08-07","end_date":"2023-08-07","color":"blue","textColor":"white"},{"id":96,"type":"fai","text":"Fecha tope de presentaci\u00f3n en Secretar\u00eda Acad\u00e9mwca y publicaci\u00f3n en PEDCO de programas de asignaturas del Segundo Cuatrimestre","start_date":"2023-09-15","end_date":"2023-09-15","color":"blue","textColor":"white"},{"id":97,"type":"fai","text":"Finalizaci\u00f3n del Segundo Cuatrimestre","start_date":"2023-11-24","end_date":"2023-11-24","color":"blue","textColor":"white"},{"id":98,"type":"fai_periodos","text":"2do Per\u00edodo de Pre-Inscripciones","start_date":"2023-02-01","end_date":"2023-02-10","color":"#22a","textColor":"white"},{"id":99,"type":"fai_periodos","text":"2do. Per\u00edodo de Inscripciones a la Universidad","start_date":"2023-02-01","end_date":"2023-02-10","color":"#22a","textColor":"white"},{"id":100,"type":"fai_periodos","text":"1er, Per\u00edodo de Reinscripciones","start_date":"2023-02-01","end_date":"2023-03-31","color":"#22a","textColor":"white"},{"id":101,"type":"fai_periodos","text":"Turno Regular de Ex\u00e1menes Ordinario Febrero-Marzo (2 llamados)","start_date":"2023-02-13","end_date":"2023-02-17","color":"#22a","textColor":"white"},{"id":102,"type":"fai_periodos","text":"Turno Regular de Ex\u00e1menes Ordinario Febrero-Marzo (2 llamados)","start_date":"2023-03-06","end_date":"2023-03-10","color":"#22a","textColor":"white"},{"id":103,"type":"fai_periodos","text":"1er. Per\u00edodo para presentar solicitudes de equivalencias (Externas a la Facultad de Inforn\u00e1tica)","start_date":"2023-02-13","end_date":"2023-03-31","color":"#22a","textColor":"white"},{"id":104,"type":"fai_periodos","text":"1er. Per\u00edodo para presentar solicitudes de Cursados Paralelos y Cambios de Carrera","start_date":"2023-02-13","end_date":"2023-03-03","color":"#22a","textColor":"white"},{"id":105,"type":"fai_periodos","text":"1er. Per\u00edodo para presentar solicitudes de Certificaci\u00f3n de Programas y Planes de Estudio","start_date":"2023-02-13","end_date":"2023-05-13","color":"#22a","textColor":"white"},{"id":106,"type":"fai_periodos","text":"Inscripciones para cursar asignaturas del Primer Cuatrimestre","start_date":"2023-03-06","end_date":"2023-03-31","color":"#22a","textColor":"white"},{"id":107,"type":"fai_periodos","text":"Turnos de Ex\u00e1menes Extraordinarios Primer Cuatrimestre (a demanda)","start_date":"2023-04-01","end_date":"2023-06-09","color":"#22a","textColor":"white"},{"id":108,"type":"fai_periodos","text":"Turno de Ex\u00e1menes Ordinario Julio-Agosto (2 llamados)","start_date":"2023-08-01","end_date":"2023-08-04","color":"#22a","textColor":"white"},{"id":109,"type":"fai_periodos","text":"Turno de Ex\u00e1menes Ordinario Julio-Agosto (2 llamados)","start_date":"2023-08-22","end_date":"2023-08-25","color":"#22a","textColor":"white"},{"id":110,"type":"fai_periodos","text":"3er. Per\u00edodo de Pre-Inscripciones 2023","start_date":"2023-06-01","end_date":"2023-08-04","color":"#22a","textColor":"white"},{"id":111,"type":"fai_periodos","text":"3er. Per\u00edodo de Inscripciones a la Universidad","start_date":"2023-06-26","end_date":"2023-07-07","color":"#22a","textColor":"white"},{"id":112,"type":"fai_periodos","text":"3er. Per\u00edodo de Inscripciones a la Universidad","start_date":"2023-07-24","end_date":"2023-08-04","color":"#22a","textColor":"white"},{"id":113,"type":"fai_periodos","text":"2do. Per\u00edodo de Reinscripciones","start_date":"2023-07-01","end_date":"2023-08-31","color":"#22a","textColor":"white"},{"id":114,"type":"fai_periodos","text":"2do. Per\u00edodo para presentar solicitudes de equivalencias (Extemas a la Facultad de Inform\u00e1tica)","start_date":"2023-08-01","end_date":"2023-08-31","color":"#22a","textColor":"white"},{"id":115,"type":"fai_periodos","text":"2do. Per\u00edodo para presentar solicitudes de Cursados Paralelos y Cambios de Carrera","start_date":"2023-07-24","end_date":"2023-08-11","color":"#22a","textColor":"white"},{"id":116,"type":"fai_periodos","text":"2do. Per\u00edodo para presentar solicitudes de Certificaci\u00f3n de Programas y Planes de Estudio","start_date":"2023-08-01","end_date":"2023-10-17","color":"#22a","textColor":"white"},{"id":117,"type":"fai_periodos","text":"Inscripciones para cursar asignaturas del Segundo Cuatrimestre","start_date":"2023-08-01","end_date":"2023-09-08","color":"#22a","textColor":"white"},{"id":118,"type":"fai_periodos","text":"Turnos de Ex\u00e1menes Extraordinarios Segundo Cuatrimestre (a demanda)","start_date":"2023-09-01","end_date":"2023-11-10","color":"#22a","textColor":"white"},{"id":119,"type":"fai_periodos","text":"Turno de Ex\u00e1menes Ordinario de Diciembre (2 llamados)","start_date":"2023-12-04","end_date":"2023-12-07","color":"#22a","textColor":"white"},{"id":120,"type":"fai_periodos","text":"Turno de Ex\u00e1menes Ordinario de Diciembre (2 llamados)","start_date":"2023-12-18","end_date":"2023-12-22","color":"#22a","textColor":"white"},{"id":121,"type":"cs","text":"Receso","start_date":"2023-01-02","end_date":"2023-01-31","color":"brown","textColor":"white"},{"id":122,"type":"cs","text":"D\u00eda de la y el docente universitario","start_date":"2023-05-15","end_date":"2023-05-15","color":"brown","textColor":"white"},{"id":123,"type":"cs","text":"Wi\u00f1oy Xipantu","start_date":"2023-06-23","end_date":"2023-06-24","color":"brown","textColor":"white"},{"id":124,"type":"cs","text":"D\u00eda del estudiantado","start_date":"2023-09-21","end_date":"2023-09-21","color":"brown","textColor":"white"},{"id":125,"type":"cs","text":"Segundo per\u00edodo Preinscripci\u00f3n 2023","start_date":"2023-02-01","end_date":"2023-03-31","color":"brown","textColor":"white"},{"id":126,"type":"cs","text":"Turno de Examen FEBRERO MARZO - Marzo (al menos 2 llamados)","start_date":"2023-02-13","end_date":"2023-03-23","color":"brown","textColor":"white"},{"id":127,"type":"cs","text":"Inscripciones para cursar asignaturas del Primer Cuatrimestre","start_date":"2023-02-21","end_date":"2023-03-23","color":"brown","textColor":"white"},{"id":128,"type":"cs","text":"Inicio Primer cuatrimestre 2023","start_date":"2023-03-06","end_date":"2023-03-06","color":"brown","textColor":"white"},{"id":129,"type":"cs","text":"Fin Primer cuatrimestre 2023","start_date":"2023-06-24","end_date":"2023-06-24","color":"brown","textColor":"white"},{"id":130,"type":"cs","text":"Receso Invernal 2023","start_date":"2023-07-10","end_date":"2023-07-21","color":"brown","textColor":"white"},{"id":131,"type":"cs","text":"Tercer per\u00edodo Preinscripci\u00f3n 2023","start_date":"2023-07-31","end_date":"2023-08-18","color":"brown","textColor":"white"},{"id":132,"type":"cs","text":"Turno de Examen JULIO - AGOSTO 2022 (al menos 2 llamados)","start_date":"2023-07-31","end_date":"2023-08-25","color":"brown","textColor":"white"},{"id":133,"type":"cs","text":"Inscripciones para cursar asignaturas del Segundo Cuatrimestre","start_date":"2023-07-31","end_date":"2023-08-31","color":"brown","textColor":"white"},{"id":134,"type":"cs","text":"Inicio Segundo cuatrimestre 2023","start_date":"2023-08-07","end_date":"2023-08-07","color":"brown","textColor":"white"},{"id":135,"type":"cs","text":"Primer per\u00edodo Preinscripci\u00f3n ingreso 2024","start_date":"2023-11-01","end_date":"2023-11-01","color":"brown","textColor":"white"},{"id":136,"type":"cs","text":"Fin Segundo Cuatrimestre 2023","start_date":"2023-11-25","end_date":"2023-11-25","color":"brown","textColor":"white"},{"id":137,"type":"cs","text":"Turno de Examen DICIEMBRE 2023 (2 llamados)","start_date":"2023-12-04","end_date":"2023-12-22","color":"brown","textColor":"white"},{"id":138,"type":"cs","text":"Susana Mujica, Arlene Seguel, Cecilia Vechi y Mirta Tronelli (integrantes de la carrera de Trabajo Social de la UNCo, detenidas durante la semana del 9 al 12 de junio de 1976 y desde entonces desaparecidas).","start_date":"2023-06-09","end_date":"2023-06-12","color":"brown","textColor":"white"},{"id":139,"type":"cs","text":"Sergio \u00c1valos (estudiante de la Facultad de Econom\u00eda y Administraci\u00f3n, desaparecido el 14 de junio de 2003).","start_date":"2023-06-14","end_date":"2023-06-14","color":"brown","textColor":"white"},{"id":140,"type":"cs","text":"Jornadas recordatorias del \"Accidente Cerro Ventana\" (acontecido el 1 de septiembre de 2002).","start_date":"2023-09-01","end_date":"2023-09-01","color":"brown","textColor":"white"},{"id":141,"type":"cs","text":"Primer Triple Crimen de Cipolletti, (Mar\u00eda Emilia Gonz\u00e1lez, Paula Gonz\u00e1lez y Ver\u00f3nica Villar, acontecido el d\u00eda 10 de noviembre de 2007).","start_date":"2023-11-10","end_date":"2023-11-10","color":"brown","textColor":"white"},{"id":142,"type":"cs","text":"Crimen de Agustina Fern\u00e1ndez, acontecido el 5 de julio de 2022","start_date":"2023-07-05","end_date":"2023-07-05","color":"brown","textColor":"white"},{"id":143,"type":"nacional","text":"A\u00f1o Nuevo(inamovible)","start_date":"2023-01-01","end_date":"2023-01-01","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":144,"type":"nacional","text":"Carnaval(inamovible)","start_date":"2023-02-20","end_date":"2023-02-20","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":145,"type":"nacional","text":"Carnaval(inamovible)","start_date":"2023-02-21","end_date":"2023-02-21","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":146,"type":"nacional","text":"D\u00eda Nacional de la Memoria por la Verdad y la Justicia(inamovible)","start_date":"2023-03-24","end_date":"2023-03-24","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":147,"type":"nacional","text":"D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas(inamovible)","start_date":"2023-04-02","end_date":"2023-04-02","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":148,"type":"nacional","text":"Jueves Santo Festividad Cristiana(no_laborable)","start_date":"2023-04-06","end_date":"2023-04-06","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":149,"type":"nacional","text":"Viernes Santo Festividad Cristiana(inamovible)","start_date":"2023-04-07","end_date":"2023-04-07","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":150,"type":"nacional","text":"Primeros dos d\u00edas de la Pascua Jud\u00eda (b)(no_laborable)","start_date":"2023-04-06","end_date":"2023-04-06","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":151,"type":"nacional","text":"Primeros dos d\u00edas de la Pascua Jud\u00eda (b)(no_laborable)","start_date":"2023-04-07","end_date":"2023-04-07","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":152,"type":"nacional","text":"\u00daltimos dos d\u00edas de la Pascua Jud\u00eda (b)(no_laborable)","start_date":"2023-04-12","end_date":"2023-04-12","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":153,"type":"nacional","text":"\u00daltimos dos d\u00edas de la Pascua Jud\u00eda (b)(no_laborable)","start_date":"2023-04-13","end_date":"2023-04-13","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":154,"type":"nacional","text":"Fiesta de la Ruptura del Ayuno del Sagrado Mes de Ramad\u00e1n (Id al-Fitr) (c)(no_laborable)","start_date":"2023-04-21","end_date":"2023-04-21","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":155,"type":"nacional","text":"D\u00eda de acci\u00f3n por la tolerancia y el respeto entre los pueblos (a)(no_laborable)","start_date":"2023-04-24","end_date":"2023-04-24","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":156,"type":"nacional","text":"D\u00eda del Trabajador(inamovible)","start_date":"2023-05-01","end_date":"2023-05-01","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":157,"type":"nacional","text":"D\u00eda de la Revoluci\u00f3n de Mayo(inamovible)","start_date":"2023-05-25","end_date":"2023-05-25","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":158,"type":"nacional","text":"Feriado con fines tur\u00edsticos(turistico)","start_date":"2023-05-26","end_date":"2023-05-26","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":159,"type":"nacional","text":"Paso a la Inmortalidad del Gral. Don Mart\u00edn Miguel de G\u00fcemes(trasladable)","start_date":"2023-06-17","end_date":"2023-06-17","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":160,"type":"nacional","text":"Paso a la Inmortalidad del Gral. Manuel Belgrano(inamovible)","start_date":"2023-06-20","end_date":"2023-06-20","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":161,"type":"nacional","text":"Feriado con fines tur\u00edsticos(turistico)","start_date":"2023-06-19","end_date":"2023-06-19","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":162,"type":"nacional","text":"Fiesta del Sacrificio (c)(no_laborable)","start_date":"2023-06-28","end_date":"2023-06-28","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":163,"type":"nacional","text":"D\u00eda de la Independencia (inamovible)","start_date":"2023-07-09","end_date":"2023-07-09","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":164,"type":"nacional","text":"A\u00f1o Nuevo Isl\u00e1mico (c)(no_laborable)","start_date":"2023-07-19","end_date":"2023-07-19","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":165,"type":"nacional","text":"Paso a la Inmortalidad del Gral. Jos\u00e9 de San Mart\u00edn (17\/8)(trasladable)","start_date":"2023-08-21","end_date":"2023-08-21","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":166,"type":"nacional","text":"A\u00f1o Nuevo Jud\u00edo (b)(no_laborable)","start_date":"2023-09-16","end_date":"2023-09-16","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":167,"type":"nacional","text":"A\u00f1o Nuevo Jud\u00edo (b)(no_laborable)","start_date":"2023-09-17","end_date":"2023-09-17","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":168,"type":"nacional","text":"D\u00eda del Perd\u00f3n (b)(no_laborable)","start_date":"2023-09-25","end_date":"2023-09-25","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":169,"type":"nacional","text":"Feriado con fines tur\u00edsticos(turistico)","start_date":"2023-10-13","end_date":"2023-10-13","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":170,"type":"nacional","text":"D\u00eda del Respeto a la Diversidad Cultural (12\/10)(trasladable)","start_date":"2023-10-16","end_date":"2023-10-16","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":171,"type":"nacional","text":"D\u00eda de la Soberan\u00eda Nacional(trasladable)","start_date":"2023-11-20","end_date":"2023-11-20","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":172,"type":"nacional","text":"Inmaculada Concepci\u00f3n de Mar\u00eda(inamovible)","start_date":"2023-12-08","end_date":"2023-12-08","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":173,"type":"nacional","text":"Navidad(inamovible)","start_date":"2023-12-25","end_date":"2023-12-25","color":"#a22","textColor":"white"},{"id":174,"type":"nacional","text":"A\u00f1o nuevo(inamovible)","start_date":"2024-01-01","end_date":"2024-01-01","color":"#a22","textColor":"white"}]